突發！解決水炮車方法

成功率100%

推！

二十架水炮車都唔係問題

推1/10

2/10

3/10

搵狗車試下先

水炮車本身有水可以射車身

都得，不過雞尾酒配方要執執，可能效果會更加大

4/10

用火黎對水

5/10

6/10

只有一個方法可以有效打擊藍屍

逆向思考

7/10

好奇怪, 示威咁耐冇暴徒燒狗車
反而水炮就燒

如果有呢日就好了

琴日咁多休班狗無gear 又唔打
人地full gear先打

咪係,好撚矛盾

8/10

火對水

9/10

屌 講少句啦
藍絲mon緊post架

10/10

推

香港嗰啲 水炮車左右都有 50 個防暴

即係抗爭者火力最少要 200 人扔喎 ...

今日就係
一中架水炮就射自己

驚犬做嘢唔使你教

pish

唔該用盡你一切辦法傳開，唔該

如果狗車, 應該嚇到d 狗落唔到車

前提係啲魔法可以丟到咁遠

好勁

如果有辦法立武器出街我諗就算狗有full gear都未必贏。除非出實彈

好似空襲咁

我地啲火魔法未有甘勁，佢地應該加左野落魔法到

放心 今日再進化到私了無阻膠

比多小小時間勇武

一定會有呢日

點算 香港要獨立了

返學記得練下掟野

好多魔法師！

YouTube 搵下 鋁熱反應 thermite

要掉既話就唔好俾佢停
一下子連續掉幾次

好心用顏料掉佢塊窗
睇唔到路點開車

流星雨

加密啊仆街！

火魔法之終極奧義:鳳凰流星雨

[/quote][quote]

叉包

買一拆十

邊到黎，咁撚勁

烏克蘭

唔好推，mon po狗死全家

好彩係水炮車中咗啫，如果係其他狗車中咗就真係唔知點算喇
你知啦，啲狗狗未落車，一奶野就走唔到架啦

關節關節
［賽後檢討］私了手法不完美可接受 入黎一齊改善

唔係
架野本身有好多防衛噴嘴 佢唔係攞水泡射自己

火對水冇用㗎！

好羨慕

其實除咗視覺效果，實質係咪真係有用先？

黑警死全家
冇反抗 都要繼續使用武力

我地都得

係咩？

加 氣油罐

咁火水呢

一定可以

要回覆左先睇到

屌你 適當武力!
死黑警 十倍奉還！

中佬有少少建議:

1.噚日政總出面浪費左太多SP出火魔法尤其是popo已退出攻擊範圍後，應該留返啲之後俾狗追果時掟狗。

2.感覺上，水砲車持久力大概廿分鐘左右就冇? 可以等冇水時先出火魔法攻擊，今日見佢車頂有滅火系統

3.手足散水時記者做live，教育下附近和理非開遮擋鏡頭,好多狗狗睇live做佈防

4.人數少時行返上行人路，行馬路目標太大，仲有邊行邊換衫邊散

5.俾人鬧米鳩理佢，俾人打要即刻秒佢唔好浪費時間唔好戀戰，要知道傳媒係雙面刃。popo好快到

6.唔駛再申請不反對通知書，反正一定反對，無謂俾popo佈防。

7.前線手足所餘無幾，要打持久戰，珍重。

扔完火水再扔雞尾酒會唔會好危險？好大範圍喎

好暴力呀

而家用緊汽油？

但要小心team kill

汽水百事定可樂？

渣ge

可樂多啲氣

如果我地D雞尾酒有咁多又咁猛火
分分鐘已經入埋禮賓府

推啊

呢張圖係邊到架 好治療

其實夠多佢就救唔切

人地巴林打撚到開槍出軍隊

宇智波家族

香港個架有自身灑水

今日有一下中左車頂
架水炮車噴一堆霧咁樣自救

另外依張圖都差d team kill

如果有咁既火力打水炮車 佢個自保射水可能都無用

set rb 都比人開槍

收皮啦睇少香港人？香港人又冇做練習

原來係真，仲以為係改圖

如果有咁大火力,負責控制個個夠唔夠殭留起部車度

要用油火。

B類-油類火災：可燃性液體(如汽油)或可燃性氣體(天然氣)或可燃性油脂(塗料)引起之火災。主要是其揮發出來之氣體在燃燒，所以只有表面有火燄，但因這類燃燒的是氣體，燃燒速度快，易引起擴大燃燒。

低級潛伏分化狗

你學下點分化先啦

弱智仔

我地唔係好夠酒既彈藥

成日得幾支幾支咁

做到人手一支真係

救救義士

無人夠膽做！

原來係冷氣軍c，好撚柒啦你傻鳩係咁唱好威風

分化定義都唔撚識，睇你post分化撚

整炸彈爆佢玻璃，冇破片但衝擊波可以炸碎強化玻璃嘅第一層就得，影響水砲車嘅視野有冇得諗？

好聽啲講，前線唔會傷及無辜警察

睇唔倒圖

好似玩緊aoe

要人！差你一個差好多！
【白宮聯署：將黨鐵納入香港人權與民主法案的清算名單】

宇智波人限定

其實可以入埋黎一齊集中學術研究
一個唔覺意騎左樓主個POST
BTW入到去千萬不要學，唔好亂玩火
2轉火魔法大全，集各家之大成。

[學術研究] 發泡膠+電油=核彈

咪癲啦點埋架車到 同水炮車打近身死撚硬
佢有啲出水位全部都足夠射到你訓低

睇唔到喎？？？？

[學術研究] 發泡膠+電油=核彈

cocktail要改良，100％ GAS 係垃圾

車底呀

後排嗰啲唔夠力/一個撻Q掉中前排咁點

其實可以入埋黎一齊集中學術研究
一個唔覺意騎左樓主個POST
BTW入到去千萬不要學，唔好亂玩火
2轉火魔法大全，集各家之大成。
可唔可以多D人同我一齊研究一下歷史同化學

[學術研究] 發泡膠+電油=核彈

加油

要埋身喎，無論水炮車本身定隨行嘅狗都不會俾其他人接近，火魔法驅狗亂佢哋陣腳會唔會好D？

[學術研究] 發泡膠+電油=核彈

油火點會用水救
cocktail有好多改良配方

老鼠膠冇人用？

腐蝕性液體

小心有臥底製造team kill

916 樹仁搞罷課集會冇人講？？？？

其實要多啲用雞尾酒搞狗車
佢每少一部車就少左運狗到目的地嘅工具

其他國家既勇武
為民主真係可以去到好盡

一定要咁做 全民燒車

今日個情況係班傻狗自己困係水馬同鐵閘後面
兄弟先有咁多攻擊機會
而家班狗齊人推動都已經唔會有短兵或者對峙時間

所以倒轉諗
要練魔法就應該係快速小隊突擊指定地方
十幾廿個轟完就閃
返屋企先睇返新聞睇結果

鈉好撚貴

石灰

水炮車都係靠鏡頭錨準，鏡頭污糟左都幾麻煩

好似有d 化學物質遇水反而會著火

用油會唔會勁啲？

發泡膠點解會溶係汽油度?
好神奇啊

Dont google napalm b

咁水炮車直接有威脅

用drones啦，肉身太危險

ok

其實佢後面堆小巴貨Van唔防火

架車要散熱
唔喺過熱會死火

唔好低b啦，香港server點會得1lv 怪。又圍哂水馬，又入哂tg 水.....你未行到去就已經比人射到紅哂。

今朝太早出玩左好多燃燒彈

好咁多燃燒彈嘅話 我寧願炸9死D狗

Potassium

下次雞尾酒要一連掉十幾廿個

爆呔都OK啦＿

如果香港可以做到咁真係發夢都笑出聲

Napalm+Aluminum = 噴唔熄而且燒得穿架車

希望見到呢日